[527行動] 可唔可以各區 不要圍立法會? 次次港島都係最低效

For 嫌長唔想睇 -> 各區示威永遠比集中一區既影響大

行動一定要有, 但圍立法會如同圍狗總
覺得今次會好似612比你聚大半日人?
留守到第2日 又聚得到?
點解要去最重狗既地方？
警總咁撚大 可以聚集更多裝備同狗隻
狗總<>立法會 6分鐘車程, 行過黎仲快

莫講話929 大意比速龍係政總出黎拉撚左 100+人

事實: 阻唔到開會 改後幾日再開 你日日可以出?
要阻開會 點解唔直接揀幾個共派議員屋企去圍？
但你做唔做到?

所以麻煩好好思考究竟我地點解要出黎
市民抗爭示威 係要比政府知道有幾激烈既反抗呀
實際對政府影響其實 分分鐘係 -0 hp, 我地就 -100hp

既然大家預左有人會被捕 如果有幾百人比人圍住捉 點解唔各區?
上年8月5 101 各區遊行開花影響性更大
方便大家轉場 & 散水
街坊又易支援

過去一年入面有哂例子 大家知, 咩係有效, 咩係最蝕, 點解仲要揀最難?

政治宣傳層面上，畫面唔好睇不如唔好出

俾啲創意

諗清楚目標係乜先
任何一個行動都要有清晰目標(可達成而唔係異想天光)

五區嘅意義喺邊度？？
阻到惡歌法？
諗清楚先好出嚟，唔好純粹為出而出，咁樣只會無成果送頭

老實講，現階段圍攻立法會我都覺得做唔到
唔支持圍立法會，但都唔贊成分區行動
記住
行動要以目標為本，安全至上

我哋依家打緊長期戰，要預咗短期內唔會有成果，所以唔好白白犧牲

推